點睇平時點夾點老友既朋友，一一齊去旅行就好多衝突

好過唔做準備嘅朋友
任何野都係自己做......
同朋友去旅行係友情嘅考驗

呢個問題就同
太陽東方升起一樣

準備 有咩要注意？

去旅行長時間相處先叫見真章, 平時所謂嘅夾都唔算係咩

證明你未夠了解你老友